想當年高登興幫人登記大紀元。。。估唔到人地係行前廿年

望住份野，好撚迷茫。。。。想當年有人唔小心係舊登留 email 就會幫佢登記大紀元。。。。而家睇番，人地真係堅持反共廿年 （雖然有啲報道要打五折[sosad）